bi 你問我答

同過2個男仔一齊又同過2個女仔一齊
同屋企come out埋

有冇試過一路比人屌屎忽 一路去屌人個屎忽？

好撚多人係bi

無喎 屎忽個處仲係到

其實係

通常bi女都係靚女

我唔係

可唔可以做我女朋友

我有女朋友啦喎

3人行ok?
又多個人愛你地

3p唔啱我

😭😭😭

做咩姐

將來需要搵人埋單記得call 我💪💪

識個好撚豬

你都可能有好將來呢

點豬法？
有無拖拍先？

鍾意男多定女多

睇下咩方面
相處既話
女仔會明白你點諗多啲 但同時都會有蠻不講理既時候
但男仔就會可能就多啲 但又同時會細個啲又唔理解我既諗法

好醜樣 豬鼻 女版王祖藍
依家好似單身

唔差姐[url][/url]

樓豬都幾識食

咁豬又唔關b唔bi事嘅

喂喂 唔係我話唔差架喎